{
  "Current Boss Name": "현재 보스 이름",
  "Total Health": "총 체력",
  "Current Health": "현재 체력",
  "Mode": "모드",
  "Reset Stream Boss": "스트림 보스 초기화",
  "Set Stream Boss Health": "스트림 보스 체력 설정",
  "Goal": "목표",
  "Manage Battle": "배틀 관리",
  "Starting Health": "시작 체력",
  "Fixed": "픽스됨",
  "The boss will spawn with the set amount of health everytime.": "보스는 매번 설정된 체력을 갖고 스폰됩니다.",
  "Incremental": "증가",
  "Overkill": "오버킬",
  "Fade Time (s)": "페이드 시간(초)",
  "Set to 0 to always appear on screen": "0으로 설정하면 항상 화면에 표시됩니다",
  "Damage From Boss Heals": "보스 치유로 인한 데미지",
  "Theme": "테마",
  "Kill Animation": "킬 애니메이션",
  "Transparent Background": "투명 배경",
  "Damage Per Follower": "팔로워당 데미지",
  "Damage Per Bit": "비트당 데미지",
  "Damage Per Subscriber": "구독자당 데미지",
  "Damage Per Dollar Donation": "달러 후원당 데미지",
  "Damage Per Membership": "멤버십당 데미지",
  "Damage Per Superchat Dollar": "슈퍼챗 달러당 데미지",
  "Background Color": "배경색",
  "Text Color": "텍스트 색상",
  "Health Text Color": "체력 텍스트 색상",
  "Health Bar Color": "체력 바 색상",
  "Health Bar Background Color": "체력 바 배경색",
  "Font": "폰트",
  "The boss will have additional health each time he is defeated. The amount is set below.": "보스는 패배할 때마다 추가 체력을 얻게 됩니다. 회복량은 아래에 설정돼있습니다.",
  "The boss' health will change depending on how much damage is dealt on the killing blow. Excess damage multiplied by the multiplier will be the boss' new health. I.e. 150 damage with 100 health remaining and a set multiplier of 3 would result in the new boss having 150 health on spawn. \n Set your multiplier below.": "보스의 체력은 최후의 일격에 가해진 데미지에 따라 달라집니다. 승수에 의해 곱해진 추가 데미지가 보스의 새로운 체력이 됩니다. 예를 들어 체력이 100 남아있을 때 150 데미지를 가하면 승수 3을 곱하여 스폰되는 새로운 보스의 체력은 150이 됩니다.\n승수는 아래에 설정합니다."
}
